成立新政府需要有武裝力量支持，但我地仍然可以唔承認呢個政府

呢個政府唔係民選既 呢個係客觀事實
就算你話要睇美國頭 唔支持成立臨時政府
但我地仍然可以唔承認呢個政府

理性討論
同不同意我既觀點？

1

3

5

明知唔承認的野仲叫人做？
想背刺自己人？